Данное приложение работает с виджетами, у виджета имеются слдующие параметры:
1. UUID id - уникальный идентификатор
2. Date modificationDate - дата и время последней модификации
3. int positionX - координата верхнего левого угла (абсцисса Х)
4. int positionY - координата верхнего левого угла (ордината Y)
5. int width - ширина
6. int height - высота
7. int zIndex - номер слоя (чем больше, тем выше над всеми)

Координаты начинаются в левом верхнем углу экрана с точки (0,0). Координаты неотрицательны.

RestApi включает следующие запросы (примеры запросов в Miro.postman_collection.json , их можно импортировать в PostMan):
1. Получение всех виджетов - GetAll
2. Добавление виджета - Add
3. Изменение виджета - Update
4. Удаление виджета - Delete
5. Получение одного виджета - Get
6*. Получение виджетов, полностью попадающих внутрь прямоугольника - GetAllBounded

Пример для тестирования отсечения: три виджета, ширина и высота каждого [10,10].
Координаты:
1. (0,0)
2. (20, 0)
3. (10, 20)
Ограничивающий прямоугольник: [(0,0),(20,30)].
Полностью попадут два прямоугольника (номера 1 и 3).

Использовавшаяся IDE - eclipse, собирается с помощью maven, для тестов использован JUNIT 5.

Для запуска использовать цель tomcat7:run